人有冇靈魂? 狗有冇靈魂?

理性討論

人之初 搓鼻屎

屎忽痕 痕藥膏

高露潔 潔而亮

亮晶晶 蒸餾水

水溝油 油麻地

地中海 凱旋門

門多薩 殺人質

智撚障 障礙物

麥理浩 浩南哥

哥布林 林早洩

薛凱琪 棋藝界

戒打丁 叮叮飯

范冰冰 冰天地

地瓜肉 肉蒲團

臀部大 大賓州